想請教吓，噴鞋防污糟嗰啲邊隻最好？

同埋要點噴 係咪好似話每隔兩個月噴兩三層？
定隻隻唔同

Lp, 一枝可以噴2對鞋到

但聽人講話噴ub/nmd會黃？

著得耐點都會黃，盡量噴番鞋面

即係新鞋唔會因為噴咗佢而黃？
幾耐倒要噴一次 同埋一次噴兩層都噴到兩對？

用Jason mark / crep 就算
效果都唔差
平時出街袋塊濕巾出去
會用yas 夠平

應該唔會，LP 個枝聲稱話keep 到永久，
可以噴到2對

防鬼到咩 比人踩一腳又要洗 洗完又要噴過
係得防水真係防到